有無人可以講下聽日既目標係咩？？

個個都講緊一區定5區

但最最最重要既野呢？？ 目標呀！！！

一直以來既抗爭都無目標、搞到每次都陣地戰、而又傷唔到Popo。 （唔好再攞反攻同popo向後退黎打飛機）

就算聽日幾百萬人和理非又點？無目標大家一樣見到popo就走，亦唔知幾時攻幾時走

六區呀你鹵味

殺到一條速龍！

打贏班狗，打死班狗

燒支那旗
落支那面
拆鐵燒狗屋宿舍
全面同狗宣戰埋伏佢哋屋企人

18區比夠你啦！

咁點？

有咩目標呀你老味

一路嘅目標不知幾撚明確就係
不受傷不被捕

咁結果呢？？？？

之前有幾次咁成功係因為 hit and run

真係有個目標做完就走

而家無